# hackamusic

Proyecto para hacer una web, basada en la api de LAst.FM.
Realizada en Vue, para asentar los conocimientos adquiridos
en la realización de  las vistas y los componentes, como principal objetivo, además utilizar otras herramientas como son alertsweet2 y vue.headfull.  
